說好的臨時議會呢？

要解決問題
必須擺脫連登一毛黨
建立臨時議會

光復香港
時代革命

光復香港
時代革命